{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051722",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 블루웨일글램핑"
    },
    "text": "慶尚南道ゴソンに位置するゴソンブルーウェールグランピングは海の前に位置し、オーシャンビューを鑑賞しながらヒーリング旅行を楽しむことができる。 しかし、入室は20時以前まで可能で、22時以降は絶対に入室できない。 予約前には基本事項を必ず確認して予約しなければならず、これに違反すれば払い戻しなしで強制退室措置される。 退室時には鍵を必ず返却しなければならず、未返却時には5万ウォンの罰金が賦課される。 宿泊客以外の外部人が出入りする場合、フロントを訪問しなければならず、グランピング客室利用客は海辺で釣りを楽しむことができる。 しかし、利用が可能だったグランピングデッキは、安全フェンス設置によって利用が不可能になり、海辺に移動しなければならない。 客室内部にはトイレがなく、共用トイレとシャワールームを利用しなければならない。 炊事道具は揃っており、宿泊時に個人的に必要なタオルとトイレットペーパーを持参しなければならない。 また、愛犬と一緒に宿泊することはできない。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゴソンブルーウェールグランピングはどこに位置していますか？",
            "answer": "ゴソンブルーウェールグランピングは慶尚南道ゴソンに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゴソンブルーウェールグランピングでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ゴソンブルーウェールグランピングではオーシャンビューを鑑賞しながらヒーリング旅行を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ゴソンブルーウェールグランピングへの入室時間には制限がありますか？",
            "answer": "はい、ゴソンブルーウェールグランピングへの入室は20時以前まで可能ですが、22時以降は絶対に入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約前に確認しなければならない基本事項はありますか？",
            "answer": "はい、予約前には基本事項を必ず確認しなければならず、これに違反すれば払い戻しなしで強制退室措置されます。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければならないですか？",
            "answer": "退室時には鍵を必ず返却しなければならず、未返却時には5万ウォンの罰金が賦課されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客以外の外部人が出入りする場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "宿泊客以外の外部人が出入りする場合、フロントを訪問しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "グランピング客室利用客は何を楽しむことができますか？",
            "answer": "グランピング客室利用客は海辺で釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "グランピングデッキの利用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、グランピングデッキの利用は安全フェンス設置によって不可能になりました。海辺に移動していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内にトイレはありますか？",
            "answer": "いいえ、客室内にトイレはありません。共用トイレとシャワールームを利用してください。"
        },
        {
            "question": "炊事道具は揃っていますか？",
            "answer": "はい、炊事道具は揃っています。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に持参する必要があるものはありますか？",
            "answer": "宿泊時には個人的に必要なタオルとトイレットペーパーを持参してください。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬と一緒に宿泊することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 560
    }
}